如果謝霆峰做地盤會點chok?

佢點都係咁靚仔

咁你又揀陳冠希

嗰陣岩岩同謝霆鋒第一次分手玩大左

太性感了

呢個po做乜鳩

現身說法

你地走啦

keep住個chok樣黎打風炮

跟住好型咁show一塊爛地俾觀眾睇, 呢d 就係我既成果

一邊打炮一邊個頭伸到個地面度好認真咁睇塊地點爛

關你撚事

好波呀張柏芝!

hi

屌彭于晏正到痴線

他知道

打炮是沒有用的